用白絲帶表示自己會罷工

我諗除咗驚自己罷工會俾人秋後算帳之外

我諗有啲人會擔心得好少人會罷

出嚟集會大家講出口無所謂 但罷工好似唔太敢

不如呢兩日搵人喺街派白絲帶

表示自己會罷工 等其他人知有人會支持

大家點睇

今日九龍灣我都問位姐姐拎左兩條
仲派左俾啲同事
香港加油！

唔好俾負皮

我要嘅係意見

推

有公務員文宣
一人一Email請公務員罷工

得。番。一。個。鐘！！！

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波